[韓國起源]被指歪曲史實、使用中式道具 南韓古裝劇停播

【有線新聞】南韓有古裝電視劇被指歪曲史實及使用中式道具，要停播。
耗資320億韓元、即近2.2億港元拍攝的這套古裝韓劇，播出首兩集引起廣泛批評。劇集以朝鮮時代作背景，但出現月餅、皮蛋等中式食物，部分角色亦穿著中式服裝。劇中，朝鮮太宗濫殺百姓的情節被指醜化其形象、歪曲歷史。
兩日已有逾20萬人在青瓦台網頁聯署，要求停播劇集。加上劇集贊助商全部撤資，電視台和製作公司決定停播這套韓劇。

係咪搵咗支那人做staff